﻿datoteke s podacima su accounts.xml, articles.xml i bills.xml, te datoteke se moraju nalaziti u istom folderu kao i executable fajl

postoje 2 korisnika (username/pass): jan / 1234 i xenia / 1234, prvi je administrator, drugi je blagajnik

postoje računi za testiranje dnevnog izvješća postoje računi za datume 10.12.2016. i 11.12.2016.